有咩字可以代替狗

狗巴 DC狗 熱狗 解密狗 支那狗
仲有咩
你哋唔好再侮辱狗得唔得
支蛆都幾好吖

肥絲

肥絲大隻

撚

男性

雞

老衲

咪一樣

閪

你

賤種

9

dog

負評

雞巴 熱雞

汪?
Roll ! Roll !

竟然冇it

五毛
警察
高官